柬埔寨 買樓

果邊好多項目都發展中,加埋政策上配合
你有冇巴打有相關經驗 或者意見?

Lm

有興趣理解情況，留明學嘢

留名學野

留名

其實菲律賓好玩好多，我2013年弟一次用200k入市，到依家賺咗80幾個。

願聞其詳

巴打可唔可以分享下 其實過程當中有咩困難呢？例如mortgage 同 agent果d...

lm學野

越南好過

留名學野 希望巴打可分享

黎緊幾十年都係睇東南亞

請教下巴打 有咩攻略

東馬柔佛新山點睇？

留名學嘢